圍還圍 衝還衝 兩回事黎

我唔信仲會有人覺得 衝入去可以有作用囉

叫人衝既，肯撚定係警察